有錢人船P, 窮撚勿入。

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

on9

收皮啦死窮撚

死圖喎

有錢人會知係咩款的

負皮，上一頁

book 船

好撚矛盾, 堅有錢就自己揸架出海啦

你會唔會有聽過有錢既租車上飛鵝山

咩料

black pearl都冇

死圖

等你揸船出海呀on9仔

今次多人嘅下次包郵輪

搞返個山p都唔錯

咁多人認真

唔好咁啦窮撚係咁架啦

咁快有得笑

flying dutch 都冇

今次死圖喎
btw上次架木船幾正 雖然玩得太癲訓著左 第日醒返發現架船得自己一個

回帶

1000蚊嘅船P邊有人去架 咁cheap

好多真心

咁快又黎
點解今年咁多

咁快又去？上次啲女唔多掂喎